[核彈]唔好以為拎左BNO續番就冇事，港共截晒冇得你拎呀

我借朋友連登acc貼，幫手煲大佢啊！！！！

話說我以前拎左BNO，最近諗住續番傍身
咁申請續拎英國果邊一路都有用email同短訊同我聯絡，果邊係批晒我嘅手續，仲經DHL寄埋番黎，個BNO已經到左香港，差在未送到黎
我仲收到英國果邊同DHL email叫我9月13號係屋企等，點知等極都等唔到

於是我就打過去問DHL，果邊竟然答我話成批BNO都被人截晒。
問題黎啦，邊個會咁得閒截晒啲BNO
仲唔係港共正苦截撚晒，仲可能會抄低晒近排所有續BNO嘅人嘅資料呀DLLM
依啲個人私隱佢憑乜野截晒仲收起晒，依啲咁賤格嘅野等中共先諗得出[size=6]

所以快啲煲大佢，等所有人知咩事，仲有等諗住拎住BNO冇事嘅人醒呀
[size=6]依家港共係唔會放過我地任何一個香港人呀

有圖有真相

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

push

Push

P牌仔推唔起！幫手呀

唔好成日都核彈啦

幫手推

之前好似有其他巴打講過，幫你照推

今日截得BNO
聽日截企業私密文件都得la

推，BNO有乜鳩好截，佢扣住唔代表冇呢個身份

有人話英國印錯野on hold 住（關係eu observation)

其實大家都係估估下

推佢鹵味

咁都要截?
一check倉單乜資料都睇到曬啦

打多次電話用錄音
(最好另外多一個角度係由你打電話開始拍片)
之後整合黎送出去英國做文宣

利申 97後

DHL都幫手做呢D野

即係要你投奔怒海

我都係

觀望先

16號會繼續派
Dhl已confirm

之前有個post唔係話係英國個邊叫停唔好派住咩??

港共政府有腦架？

咁一定要去領事館問清楚啦

其實dhl講左係英國果邊截，唔好乜都話核彈，港共啦
好彩連登有P牌

打左過去問冇講喎

點解13號就收唔到嘅

推

真係痴撚線，我仲諗住去續添

但會有一推正本資料，出世紙個d，好危險

冇證冇據就唔好講到實牙實齒咁

標題黨，越嚟越似大陸啲論壇。

過左15年無副簽 續唔續到

隔離post有人問咗HMPO話成批BNO印錯咗做BC先截

咁我係咪要del po

我上星期收到，無事喎。
希望唔係真係咁痴線

Wartime呀，唔應該講道德呀

未FC就咪撚亂咁放核彈啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

邊個截？香港海關唔會咁樣截

ON9
咪講過唔係囉
Fack news
不推文回覆

可唔可以fc左先出post

入唔到

續啦弱智

推 截信件咁拿渣屌

有人中獎自動變bc喎好似話
亦都有人分析德國做野關 eu observation事

FAKE NEWS 撚

我係留意到
你地打字好快

叫admin del po啦

轉英文報比英國佬聽啦

截黎其實冇意思
政府其實有哂你D資料,應該有其他野錯左

而家網上申請，一定要副簽
btw，佢講果D職業唔一定係要，我搵咗果做大學research (唔係果職業list入面都可以)
其實好hea咖

Source

Del唔del就睇你

屌你老母你係咪on撚9, 未查清楚就係度製造白色恐怖
智商唔夠就咪出post啦

仲唔快撚D續

戇鳩
Del po啦屌你

要求海關解釋

咪鳩UP啦
而家係英國hold呀，最大可能係為brexit問題

報英國駐香港總領事館囉
1 Supreme Court Road, Admiralty, Hong Kong
Main switchboard (+852) 2901 3000

支持成立獨立調查委員會。

推上英國政府

如果有卧底狗，大家應該咁應對

可能印錯啫

私了 黃金十分鐘

樓主真係好撚戇鳩
乜都港共又唔fc

印錯咋英國收翻翻嚟呀

屌你老母P牌仔死去一二便啦

唔明

Diu

咁撚大鑊
我屋企人岩岩先apply完

唔一定要副簽，揀 Paper form 副簽然後唔寄過去都得，當然佢唔一定批

唉，咪就係。

出世紙寄副本咋喎 邊個咁傻豬寄正本

唔好亂推測，要有實質證據支持先得

黃世澤編文
不過睇樓上話係印錯BC
佢又估錯左

hmpo咪話左有批bno有錯漏先截

傻豬黎ge, 出世紀有得去民政署印正本架

可唔可以send email同英領講？

睇下佢張對話圖
一分鐘打咁多野

之前個post明明講DHL嗰邊停

fact check?

未經證實嘅個人推測唔好講到實牙實齒咁
搞到好似啲無腦藍絲咁
fake news都照樣瘋傳

宜家咩都核彈

搞清楚咩事先

佢要求寄正本架喎，係身分證同護照先係副本

唔比你走

咁咪係囉咁佢擔心正本出世紙有咩意思同埋寄去都係用副本

樓主唔好再散播fake news

其實是中秋唔派件，星期一冇先再講啦

善用不推文回覆

我仲未續領

我本bno寄左番黎，問題係d supporting documents就冇同舊bno一齊寄番黎... 果時DHL都hold左一排，希望唔係中間有人拎左啦

太遲了

12號收到

唔係WO..我果本都截左..但係因為英國果邊寄番黎果時佢無寫全名所以彈回頭心諗JM9

岩岩打左去dhl 問 佢話係有批bno 出左問題 hold 起左
聽日會正常派番

P牌仔

戇尻
你證實咗先擺上黎啦

淨係12點去領事館問下啦

咪撚再推啦on99

Dhl覆咗下星期一會再送
已confirm啦

幫人出架咋

即係港共政府撻市民身份證明文件?

好彩有追po先覆

講fake news仲實牙實齒
好心啦，真係會fc既手足比你累死

未fc就講到核彈，唔好引起恐慌

幫人出都要fc架

你個情況咪就係
有人話你聽咁樣咁樣
之後你就直接出post

過程中個source就係你朋友

咁就唔洗負責任？
Fake news會搞到國際戰線出問題

咪鬼再亂咁出post啦

又鳩估

傳送門

另一個post comment #497

英國Home office hold起左BNO 派件

煲大！

唔該你出post前
望下有無人出過先啦

人地個post問埋HMPO啦！

啱啱收到新BNO
舊BNO mail on hold咗一日, 但已經解返喇應該星期一會收到

但我上星期收到

幫人出fake new?
P 牌仔收皮啦，改名都冇用嫁

痴撚線 支那有幾憎香港人先會想整死成個地方仲要你班人一定要陪葬？

香港DHL 變左大陸

幫人出post 既話你就係負責FC 成件事嗰個人, 無真憑實據就唔好作出強烈指控, 最多係提出質疑同疑問, 希望你留意返, 一點一滴都係損害連登公信力

副本喎佢都批咗

唔好亂開 post, Wartime 唔係要咩都講左先。
fake news 係比對手睇，唔係自己人睇

咪撚再推fake news

Fake news, 不推文回覆呀！！！

如果係真就國際核彈

On9仔 出埋啲戇𨳊post

乜撚都核彈

樓主=弱智

Del po啦樓主

幫推

( Show Blocked User - 我要增肥 )

Block埋先
睇得多樓主d fake news影響智商

[核彈]p牌仔在連登發佈假消失[已fact checked]

Tui

樓主垃圾
好心禁埋P牌出post啦

嘩 屌 咁都得

搵英領

揸BNO由香港去其他國家冇事
用黎返大陸就好可能俾人扣查或跟蹤你喺內地既活動

On9 Fake news Blocked

咁都叫印錯？

BNO 有d咩事都識入薪火post睇啦

用腦睇多一下都唔係好難姐

唔係話港共有咩做唔出，而係你痾屎唔出都話賴係港共

咁樣係自損公信力

Fake news ，不推文

希望我煲得大

啱
都未知道咩事

前日都收到喎

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

Fake news

Del 啦
Fake news
下次睇清楚

就黎狗屎垃圾都叫核彈

You are fake news

冇BNO 照樣幫推
截證件都做得出 cls

其實點判斷到係港共政府？有冇問過home office個邊點解？咁樣下定論同冇fact check冇分別

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

哇屌 做乜撚野

用下個腦諗下啦屌，我哋啲資料政府一定有，佢截嚟把撚咩屌，成班好似藍絲咁唔思考就信。

冷靜啲先

妖.... 原來係擺烏龍

推
截信真係無視市民私隱
要煲大佢

仲係有人唔FC ‘我覺得’就當係事實

當時寄左正本，佢寄返返嚟完好無缺，係收走左我個file

Fxxx

呢啲資料 本身政府都有

下次check清楚先
仲要核彈

其實唔會阻你走 冇哂d反共人佢仲開心

唔出奇，自 Brexit 開始成個政府都唔知道自己應該要點做

blocked

推到英國睇到

真係？多人fact check 同英國講

有home office 嘅回覆先會知邊個截

大家唔好再推呢啲假消息啦，俾人笑㗎

fake news

唔好成日製造車禍得唔得
求證下先出post好難咩

P牌FAKE野標題黨ON99
不推文

但係政府未必有BNO名單

anyway, 似fake

P

點解唔同英領講

不合理扣留他人身分證明文件

我朋友啱啱收到喎

DHL好多時唔係即日派 買開野見得多

煲大佢

鳩少陣啦
BNO POST咪有人講過係HMPO截

good

核你老豆
英國印錯左做BC
先要截住改返做BNO

真係唔撚明，明明支共就係要地唔要人，而家香港人主動想走又唔比，真係cls

唔好意思
收唔到風，睇定D先
利申：DHL員工

叫咗你哋一早申請㗎喇你地又唔聽我講

炒車post?
我記得之前討論過

國際戰線！！

你要搵一定搵到㗎搵人幫你，你自己唔搵啫唔好賴人，
你求其請一個巴打食飯叫佢幫你簽名都簽到

本人是DHL subcon 員工，叫知d內情，澄清翻先
係shipper（寄件方）叫DHL hold起d件，原因只知依批DDGS件有問題；
已經確認被hold住嘅DDGS將會全部退回，即客人要等新嘅再寄出

見到有多巴絲打引用hotline同事嘅說話，hotline同事有時候會講錯野，如果真係懷疑，建議你聯絡翻shipper

P. S. 見都有爸巴打話中秋唔派件，澄清我地D派件哥哥全天侯365日派件，中秋都派
PPS DhL美資大公司，應該唔怕中共？
Subcon沒員工證，信不信由你
為左澄清特登申請個account

on9
咁多堅料唔煲要煲fake news

Del post啦柒頭
一早firm左係hmpo話要截架

咁同弱智藍絲有乜鳩分別

究竟有幾多人會睇完回覆，先再自己回覆？
唔好亂傳

顛夠未？

唔係Royal Mail 唔俾派住咩

pushhhh

On9 p仔開post鳩up
屌你一早講講左印錯野所以先發生今次單野

呢前日既事黎琴日已經有人講左咩事，未知咩事果陣都話係英國果邊要咁做，係條on9樓主死出黎比人屌

呢樣你錯喇，正常未必有巴打會幫，因為有個人資料，其次抽中果邊打黎問到時乜都講唔出就真係搵黎搞

推你老母咩

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

屌真係當自己大哥

push ar

冷靜啲！港共有咩資格先英國出的護照！如果佢係截仲好啊，咁即係英國佬逼住要出手！立即升格為國際層面問題！
明白各位手足好辛苦，但關鍵時刻千萬不要杯弓蛇影！

炒哂車啦！雖然我本bno 13號中午寄左出完tracking number唔夠4個鐘就回收左
我覺得佢今舖係集體印錯左BC要回收重印

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Blocked

英國Home office hold起左BNO 派件

#497 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

離哂大譜

炒車就唔好再推啦

FAKE NEWS

人地就唔想做中國人，要走，夾硬要人留低洗腦，洗唔到再屠殺，
CLS

幾時有人話係道德問題
但你誤導埋自己人 自己都打殘自己啦

之前有巴打開過post
問過DHL已經清哂關， 係英國果邊截， 要全批return
唔好再用流料當核彈， 再誤導人

痴線咁都得
搞撚錯

直係節龍

因為英國果邊全程都有同佢聯絡，冇理由回收左批BNO會唔通知佢架嘛

又有核彈

因為英國果邊全程都有同佢聯絡，冇理由回收左批BNO會唔通知佢架嘛
0

tui

612 721 811 831 新屋嶺

炒車？

lm

但係隔離有人問左hmpo真係印錯左要回收
#497

截咗又點？好撚幼稚

唔好推了, 誤會post

可唔可以用寄去比外國嘅朋友，由外國朋友接收。我叫外國朋友寄返香港俾自己？得唔得
如果得，咁想截查都截唔到

港共截你啲嘢做乜佢地冇咁得閒

善用不推回覆

唔好亂放流料，隔離post 話印錯，仲有未續又想續既人點解唔睇完教學post先問

我見到啦，新仔想指教點樣可以pin回覆或者del po，唔想累其他手足，想道歉

印錯BC

我用正本出世紙+正本特衰護照+彩色影印底面身分證見你咁講都好驚收唔返⋯嗰邊9月頭sms話收到，正常幾耐會收得返？

咁撚樣都得？

要真正識咗兩年以上㗎
false declaration係criminal offence

咪撚on9 推膠野

Shipment on hold 有幾奇呀

咁大隻紅字真相都只係幅圖寫住holding
前3日先收到本bno
咪製造狼來了啦

我都唔識del post要搵連仔

真係比BC就fatfat

謝謝

P牌仔 無力推 都要推

推 好撚無恥

兩個星期就收到

屌你老母
咁都截得
有冇咁蠢呀

求進一步fc，有聽聞係英國出錯

on9

cls

朋友等緊消息，但英國果邊全程有同朋友聯絡，英國出錯理應有通知要回收

PISH

連登識咗兩年都係識咗兩年啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可能過唔到海關姐

推之前追一追post啦
咪推

港共真係咁仆街截晒?証明多人申請BNO係佢死穴

735正皮

Cls

Fake news都咁多人like

屌你fake news
之前咪有巴打開過post話係英國要截囉

利申：冇bno

CSL

英國佬成撚日都做錯野
之前咪試過印左本BDTC當BNO比人
搞到有條友去日本比人周左幾個鐘
要人CALL英國註日本使館搞一輪先得

截佢老母，最多我親自去英國攞

Fake news唔好推

幫人出大撚晒咩
個個講 fake news 就話自己幫人出
唔洗負責任啊?

del !
del ac比較實際

好似好多DHL件出左事？有無人FedEx 都比人hold 左

樓主咪撚on9啦

巴打唔好嬲，我知錯啦。今日有巴打話英國果邊好似出錯，但我朋友去問未覆。成件事係怪，英國果邊一直有同我朋友keep contact，如果真係果邊出錯應該會通告，但冇。點都好係我衰仔巴打你用不推文回覆覆我啦，比個po沉低唔好再累手足

英國話收返
應該印錯野

唔撚係呀on9咁撚無恥

無可能

好撚仆街！

搞清楚d 先拎上黎啦

Diu ah

仆街我仲未續

我琴日真係收到一個 unknow 電話打來話係HM Passport Office 話本BNO岀錯，話會寄過本比我同收翻岩岩 renew 個本

唔知堅定流，sd 咗email 去問

標題黨

我岩岩 renew 咗，上面真係印咗BC

反正都係吹，不如話政府直頭偷埋本bno 啦

p牌
係真嘅俾圖?

真係當英國冇到

冇圖你話印你老母上去都得啦

去站務台申請del post la
fake news

垃垃 DHL,永不用

咁恐怖

真係印錯

仲比我朋友笑我扮BC

創作力量同幻想，會嚇你一跳。真係好想爆

del post啦
未fc就亂咁黎

俾咗eu資格？

一定無，上頁仲印咗我本嘢唔會有EU資格同香港身分證號碼

屌
絲打認真嘅話我同你講聲sorry
你真係要keep 好佢
有可能因為你呢個case 令到bno平權
你就係先例
唔係講笑
佢話收返你千祈唔好俾!

要寫埋European Union 先算數

新bno同bc封面一樣

垃圾p牌仔

推！

推呢個

佢就咁打電話來話要收翻，但要點做又無提，又無email

屌
你俾返佢等於放棄自己權利
佢印到明俾你
大英帝國無信用?
發行完唔算數

打字快到呢

p牌仔放fake news

絲打我想開個新post 講你呢單野
我覺得幾大件事

護照寫住This passport remains the property of Her Majesty's government in the United Kingdom and may be withdrawn at any time.
吹唔漲

有幾大件事啊
BNO post成日都出現印錯國籍嘅案例啦
唔好阻出邊推post喇

認真，不如真係另開新post講，肯定唔止一單

咁撚癲

好L大獲!!!

3月29日後，封面唔一定印有EU

Faked news

到你用果時人地CHECK到你無
假PASSPORT 咁就一世
有留意薪火POST 就唔會咁答啦
年中都有唔少依D CASE

都有D人中大獎以為自己得BNO, 問完原來CHECK晒野係BC

係咪打黎無來電顯示？
係咪講廣東話？

屌 fake news

豈有此理

你通知左uk未
你可以話DHL 唔見左批護照

而家係政府印錯咗，點會係假護照？
咪亂嚇人

印錯左最好更正返佢，但最後話事權係大英帝國

係呀，係 unknown 電話
個staff 係講廣東話，我仲以為係騙案
今朝sd 咗 email 問有無呢件事

其實如果印錯到時下次renew都會update返做BNO
但如果有人打來話收返就要寄返過去，英國有呢個權力咁做

CLS

炒左車仲推咩

你本身就唔係BC
你入境咪會出事囉
都唔明香港人咁鍾意搏大霧

其實英國有責任，不如去返領事館攞護照🤦🏻‍♀️

其實好耐之前都有試過印錯左BC
最後寄返去比佢搞返 唔係咩新鮮事

笑咗
搏大霧
不嬲都講緊bno平權
同埋我唔係叫絲打扮無事 然後收埋本passport
而係想佢同個邊傾
睇下有無可能爭取到
我都唔明點解香港人奴性咁撚重
自己權利都唔敢爭取

依加係你明知錯都唔更正WO
收PASSPORT前對清楚D資料係你自己既責任

天滅中共

垃圾樓主

DHL唔派
但英國批咗
飛去英國拎都仲得

一場誤會，唔好再推啦

樓主我屌你咩
果頭先叫我用不推文回覆
呢頭叫人推
唔推埋你老母出黎 ? 放完 fake news 又賴話幫朋友出 post

唔係話英國印錯咩

推話係印錯我個消息錯左喎。。。

我9月10日仲安全攞到本新bno

唔想話 label 你係 p 牌
但你係咁鳩 up 啲野真係會令大家失焦
請唔好再覆啦

應該係中秋唔派單姐. 睇多2 日好d

Dklm

Fact check 咗未呀？唔好捕風捉影。我上個禮拜已經收到續領新BNO。

我12號拎左，會唔會都印錯架？ 知唔知係邊個位印錯？

我同日收，兩份文件分開。

樓主唔該check 清楚先出帖啦。如果無心想製造混亂既話，既話。老老實實，我就真係打左去問。
.
打左去DHL問講明係英國果邊hold 起左。可以直接聯絡果邊問。
.
英國果邊亦E-mail左，亦答返係hold 左，新shipments 下星期有。
.
已經用不推文回覆。

唔知關唔關事，我上兩個星期收返bno, 英國寄英國嘅

呢啲寄左副本先, 正本有機會唔見, 佢要求寄多次正本先再寄

Pish

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

早幾日有人 update 左啦，咪話出左問題，星期一會再派囉。

唔使咁心急又出 post 喎。

而家成件事就係英國搞錯左印錯野。
俾你揸住本印左BC既，但實際係電腦record你咪又係BNO
你想爭取既權利係咩呢？最多咪爭取一封道歉信

笑咗點爭取?
同英國講:依家係你印錯 我唔會俾返本passport你 你要俾bc我
同埋嗰邊都唔係第一次印錯bno做bc
都係要求寄返去換

又推fake news

咪爭取平權
講咗幾年
英國國會議員都出聲
點解唔可以討論下睇下有無機會
以你呢個邏輯
咁其實唔使平權
因為電腦紀錄大家都係bno
平咩權呢

係HMPO截龍喎

唉
咁你咪坐係屋企上下連登咪算囉
點爭取？
咪叫絲打同個邊傾
至少表達下自己立場同bno平權需要
唔覺得咁樣有咩問題

Home Secretary 係有由 Royal Prerogative 賦予嘅權力發出，換句話講佢鍾意畀本BC 你，你點知佢係真係畀本BC 你吖，定印錯。

有無Tg ?
@HollandFriendHK

但都要續架

你點知係印錯定係內政大臣行使 Royal Prerogative 去出一本BC 護照畀你？

用屎忽諗都知係英國嗰邊有問題啦
關政府撚事咩

成班人只想攞道德高地

我兩份件中間格左幾日...你收番晒d supporting?

Del post啦 未FC亂放風!

唔係好明巴打想講咩

Dllm港共

觀望下先

講緊嗰班笑鳩你，話你想爭取平權方法唔啱班人

我又好想知你收到一本錯既passport
你又點樣去爭取喎

樓主唔好帶風向，fc左就算

對與錯睇你點睇
英國政府話係絲打本野係印錯
但我覺得bno 轉bc天經地義
澳門人有葡國passport 已經證明係殖民地出世有埋國籍其實好撚合理
依加係英國俾咗一個唔完整嘅國籍我地
籍住呢個機會同英國政府表達bno 其實應該轉bc
當然最終決定權係英國到
但唔明點解你會係咁問點爭取點爭取
連sd 封email 同英政府表達自己意見都唔啱?
咪玩啦

同埋以你邏輯
英國政府話錯就係錯
咁英國政府夠話bno無居英權
你唔去屌柒搞bno 平權嘅人?

咪俾我講中
一係班友本身有bc 唔想bno都有
或者佢地無bno

第一班友就最仆街，咁多年得黃世澤有BC 而公開撐BNO 應該有居英及居歐權。
第二班友就葡萄🍇

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

其實唔係第一次印錯

Del 啦
你浪費左我五分鐘⋯⋯

Nationality

咁樓上咁話

你俾返佢等於放棄自己權利

如果佢真係比你既, 你問完佢都係比BC你架啦
而唔係唔問返HMPO, 粒聲唔出直接用

送俾你又點話，垃圾啫

pish

Fake news no push

我建議出錯ge朋友去webchat問下你係咪真BC

精神病？趕住要證件出國點？
佢估係人都會攞佢本濕9特衰護照？

大家唔好唔做FC就亂咁炒車好嗎？
Webchat問下好難咩？

煲撚大佢！！！

9月10號已經同我講new passport is on its way
點解依家仲係一個DHL或者DX Drlivery嘅sms都收唔到
連tracking number都無
好驚

佢冇叫我要副簽
利申 網上申請 批左未收到

CLS的港共

大家咪撚推 fake news黎

好彩我本BNO同葡萄牙護照都係英國續，無俾人截到

推佢老味

睇清楚啲好冇 確認係fake news嚟

似乎今次唔系香港政府留難

但居安思危：他日如果懷疑港府有心刁難，應爭取英國以受外交特權方式，將護照送到英領，再比我地領取

推完先睇到，不推文呀清

BC很想要吧

係。

咪撚再推啦

推一推

留名 ，我係受hold人之一
求幫手求跟進

據聞批BNO被截唔係因為被共匪截擊，而係因為英國政府要收番個Observation

BNO集體被DHL抽件事件

國際線

機場係春袋

上月香港國際機場錄得的客運量為600萬人次，飛機的起降量3萬5千多架次，與去年同期相比，分別下跌12.4%及3.5%，在貨運量方面亦下跌11.5%。

機管局表示，客運量減少與旅客人數下跌有關，與去年同期相比，來往內地、東南亞及台灣的客運量，亦錄得明顯跌幅。同時，受到全球貿易環境不明朗影響，上月的貨運量持續下跌，轉口及進口貨運量分別減少19%及15%。

另外，機管局機場運行執行總監吳自淇表示，過去幾個月，機場運作面對巨大挑戰，員工緊守崗位，盡量將對旅客的影響減至最低。

唔係應該搵UK支援？

Push!!!

今次係梁振英做架 之前佢同英國講唔比香港人BNO 平權

我都係13號果批

DHL 中國 香港 業務已被收購 我不停爆粗

都話DHL賣既只係DHL Supply Chain

DHL Express係冇賣過出去，仲係德國郵政，如果唔係華記正撚樣單野，DHL點解要好嚴厲咁話保留法律權利

問左D**人，話係印錯野所以先hold，don't worry

有冇攪撚錯呀？仆街！

仆街嚟

朋友的朋友一家3口, 一個中獎

我可以証明樓主講既嘢係真既，因為我都有呢個情況，明明講左13號送既，我13號當日四點幾打去問DHL，佢答我係成批hold起左，未知幾時會派返。

HMPO話要截嘅，唔關DHL/海關/港共事

一早叫你地拎唔拎....
無言

屌 都話係英國果邊叫停 可唔可以追追文先呀...

真你條毛
寄件人三隻字係咪睇唔到

前兩日一早就有消息講係英國個面hold起左一批

希望admin封咗呢個post

係香港還是是英國 hold 住？

英國HOLD呀!!!!唔好推

佢想香港人同佢博命

我申請咗但未寄文件 咁宜家仲寄唔寄好

係英國果邊有廷誤，一打去問就知真相，而我今日收到了，係有人不停傳Fake News。
.
一講真相就成班泥水隊出動
.
.
唔好再推呢尐Fake News，尋晚見有人唔驗證就用來大做文章做節目就知....
.
其實肯Fact checking 就知真相。
.
已用不推帖回覆。

Sorry 㩒漏左不推文 咁我照寄

今日收到
特別在BNO新證同舊證+文件兩份一齊收到

見到DHL派件員有成疊，可能全部都係

柒夠未

去搶本passport你地做哂bc啦